有無用緊網上爬既巴絲今晚好唔穩定？

而家仲斷埋連唔返 東九

無人都有事？

屌佢老母1000mb plan得返5mb!!???